想收下風！有幾多 IVE EE 仔入到 U？

恭喜大家 前途一片光明

記住
UST / CU 電子 >>>>>>>>>>>> RMIT / Thei Top Up 呀

電子都光明..

起薪平均 18k 都唔光明？

鏗哥 放榜前睇你po 最後去讀iveEE 依家終於入到u啦

dllm

求鏗哥常駐校園台 為dse考生指路

恭喜哂 入到去記住玩多 d 唔好掛住讀書啦
黎緊會入咩科？

iveEE升u率真係唔錯 大家可以考慮下

下咁高

三年前都 16 啦，依家仲力吹智慧城市大把電子野搞

不過有得簡當然電機啦

揀岩科過 3.2 都入到大學，講緊全班 1/4 人過到 3.2

享受 Ulife
拖長黎讀，讀大學真係人生最開心自由既時間

鏗哥所言甚是

佢9吹啦，依家都係得14，15 k咋嘛。條on9仔想水9妳地入至真

14k 15k好過做車好多喇 屌

叫餓唔死
但好易讀到心臟有事

唔好教精佢啦，咪由佢食屎
應該同做譚仔呀姐差唔多價

唉